申請禁制令

無知一問
可唔可以向法庭申請禁制令
禁止啲死黑警埋我身
佢老味 乜9都申請禁制令

我宣布，十點鐘鳩嗌，正式回歸！！！

自推

推x2

推x3

推x4

推5下

再推多下

推到有人為答為止

光復香港 時代革命

再推

可唔可以禁制班狗申請禁制令

推多下

再再推

push

有無人可以解答